{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 하늘향기카라반"
    },
    "text": "注意事項 - オンライン決済の際、基準人数料金のみ決済し、人数追加費用は当日現地にて決済します。 - 友達や他の家族を招待して利用することはできません。 -個別プールの客室はぬるま湯をご利用ください。 - 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 - 送迎サービスは提供しておりません。 -バーベキューは炭とグリルを利用でき、価格は30,000ウォンです。 - 電気グリルは20,000ウォンで利用可能であり、5号と10号には使用できません。 - 炭とグリルは個人が持参して使用することはできず、当日現地で決済してください。 -乳幼児を基準に人数及び追加費用が発生し、最大人数を超えることはできません。 - 屋外の個別プールは、冬季は営業いたしません。 - 無料Wi-Fiを提供します。 - ペット同伴はできません。 - 無料駐車が可能で、消火器も完備されています。 - ブルモンは個人バーベキュー場で利用でき、価格は20,000ウォンです。 - ブルモンは入室から22:00までご利用でき、当日現地にて決済してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルを利用するための料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの使用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "電気グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "電気グリルの利用料金は20,000ウォンで、5号と10号には使用できません。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルは持参して使用することはできますか？",
            "answer": "炭とグリルは個人が持参して使用することはできず、当日現地で決済してください。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の料金は発生しますか？最大人数は何人ですか？",
            "answer": "乳幼児を基準に人数及び追加費用が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "冬季でも屋外の個別プールは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、冬季は屋外の個別プールは営業しておりません。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料の駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ブルモンの利用料金は20,000ウォンです。利用時間は入室から22:00までとなります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 406
    }
}